呢 個 台 仔 食 韓 燒 著 到 咁 搏 乜？

搏屌

好想同佢一齊旅行

搏畀佢捉入深山

如果我做 jntern 佢做我supervisor 會點

男色哺乳類動物

忘了愛 過去的....

想同bb 浮潛

對自己body 認真嘅男人

戴con 定四眼好

佢個look 諗起我ex

好想同佢香汗淋漓 身貼身 pat 貼佢條J 做gym

仔就張張都高清

咪又係臭鴨

著marvel已經充分表現到佢四肢發達頭腦簡單

Body fat 太高

得手臂、胸一睇就知偷懶冇練

想含
不過好似好細條咁

我準備衝埋去

可能勃起好大 大過哈勃望遠鏡

你係咪寂寞得滯? 冇人要?

比我用對筷子伸入去夾LIN頭

對腳

我有畀你屌架！

冇啦 係咁多
Share 佢個應twitter 畀大家啦

練大隻仔原來係為咗掩飾自己芝士腸

留名

gay??

Jed

好想食

最尾

台正燒

坐到腳開開咁一定好撚淫

好想比佢抱住

廢話少講
佢IG係乜

納米j?

#28

太細包

最香港最大型同性戀論壇

全

痴線

西裝office

屌 我入黎明明就係為左睇汪阿蛆 你po條仔到底想點

個樣有陣柒味

好想吹硬佢

唔好咁話你自己

唔使起哂鋼既 有碗話碗姐

gay ga wor

碗你個頭啦 妒忌 唔抵得人靚仔咪認囉

膠樣

7.7

我大隻過佢幾個碼啦

係無佢個樣姐

認真 幾完美我係直都咁話

屌屌b終於有正嘢

佢甩哂啲頭髮幾似The Rock

瘦到排骨咁就咪出黎獻世啦

你試吓唔好咁痴線

覆診未呀你 食藥先好cm 啦

skip晒leg day?

個鼻整得好靚 羨慕

啲張差唔多張張個頭訓嚟頸咁側去左邊

我要弟弟

就係等呢張圖出現

性感小背心

想俾佢瘋狂抽插

點睇佢都係屌人果個啦下話

你ex 有咁正？吹呀？

唔好講女 仔見到都羨慕

我都覺

死淫蟲仲唔俾我捉到你

呢幅相有陣土味 你唔覺就話人唔抵得
佢同你有親咩 唔使起哂鋼既

搏入TVB可以同明荃瘋狂地進行性行為

四眼個樣似啫
身材冇咁正
由於冇keep 落去
佢啲結實肌肉被脂肪冚住

認錯人？？

上身長過下身。。。

女乳?定我睇錯

夠食 有冇contact

行山著到咁博乜

想同佢食飯

多人運動

咁叻自貼啦柒頭咁嘅身形都body fat太高，係咩要打哂針先夠乾啊？唔係撐條台仔，但老實講啲相睇9成天然，個1成保留係唔知佢之前有無用藥，天然有咁嘅身形仲想點？就係你呢啲撚樣搞撚到人人都有錯覺以為操大隻好撚易

關有冇親咩事呀
咁多人覺得正
你又講唔到啲咩出嚟 又解釋唔到 說服唔到人
唔話你搏唱反調 妒忌好出奇??
你覺得係咁 咪同個頂級攝影師曾崇倫反映囉

整個鼻好似佢要幾$

硬係有種leung既感覺 好難形容
邊個話要說服人 話下佢又唔比?

我要夾喺中間

15% 左右都高

連登仔

Gay 登

太正了

一齊搭枱食晏好唔好？

你個名好match 我做jntern 嗰張

好撚正

家下啲人好冇公德心囉

人人都讚得你雞蛋裏挑骨頭
但一開頭又講唔出點有說服力
點具體都評唔到 點改善又冇
就抵畀人話你酸, 同包拗頸㗎啦
世界係咁㗎啦
我話你話佢又唔畀咩?
你慳返啖氣啦

唔好降低本post質素 唔該

條jer 仔唔方大

想3p

係咁㗎啦 啲妒火中燒嘅人
係要衝入嚟左彈又右彈
又講唔出咩大道理
仲要話返人轉頭做乜唔可以彈
仲乜要彈得合理

彈得合理咪受
鳩噏彈一兩句嘅咪叫酸囉

呢張就似樣啦

fking gay

抹乾淨你啲眼屎啦 唔該

咪扮，大把人夫Daddy出嚟玩

求名 求快點 我

放大粒lin黎丁

係 成股man top 嘅氣質penetrate 緊我rectum 到

著短袖T會仲型，唔係太鍾意呢啲露Lin背心

唔該進貢俾阿蛆享用

有冇食藥??

呢條正

個feel有啲似關楚耀

太撚姣
扑都ok既 bf就唔好了

係 著T 隱隱約約先正

可惜係芝士腸

搏加大

件衫個款同燒肉圍巾一狗樣

好失望

四眼斯文啲

食完韓燒就除住行出去埋單

乾身到咁都body fat太高?
唔好為屌而屌wo

點先可以同到呢啲仔做愛

屌我啦屌我啦, 就射我用口接

好pure好true

隻手指短撚到

Cls

聽講著呢種背心的九成都係gay

打完J再打字啦
jntern

二萬蚊過夜啊 你條仔係鴨嚟㗎

阿賢

唔似有 落左野唔止咁

嘩！好骨子喎！

自貼啦垃圾

痴線...副body會唔會太正

都係國動好睇啲

gay test

FJ234條新片
無著底褲勁曳

又係呢啲，要踢到好似美斯咁撚勁，先至可以講波
會唔會撚悶啲啊

屌你老母，由頭到尾我都冇講過話佢用藥，你啲邏輯邊撚到學返嚟

Natty 又點，係你自己一廂情願以為用藥先至大隻到

游水咁凍會縮到好細架wo

著呢啲衫同唔著有咩分別

懶醒
有兩個replies 都係咁打 我專登啦擺明

有咩咁出奇
練得咁辛苦就係想咁

Gay

重點係J 條仔 唔係出唔出奇

我都希望佢係我條仔 幫我搵錢

對腳咁撚幼

－＞

你身邊d 朋友日扑夜扑 中學生又日扑夜扑 你d同事又日扑夜扑 連你老豆老母今晚都扑緊

你呢？

你甘心個個扑野你就要打j？

你係男人 你係一個充滿獸性既男人 你既生存就係為左扑野

扑野最重要 記住日日都要扑野

冇得扑野 你同性冇能有咩分別 唔好慳你d子孫 瘋狂扑野呀

啪啪啪 啪啪啪

點解你冇得啪啪啪

點解呀

你同一隻爭輸左交配權既野獸有咩分別

黎 拎出你既巨龍 向住一個又一個既山洞進發

記住 你係一隻野獸呀

我淨係諗到好多蚊咬

人地有男朋友架啦唔好咁狼死

邊個

so? 呢個世界邊有專一㗎
大把人二三奶啦

死gay佬黎

Protein protein

好撚gay 個樣典型gay佬樣

你話佢唔靚仔都唔敢駁
咁都叫body fat太高冇練，師兄你係hulk?

要18歲

咁撚乾都話body fat高 你係咪腦有事

好撚腥

食類固醇

食得雌激素野多

好核突